Ik heb nooit een lettergreep van mijn liefde geademd voor jou, zelfs voor jezelf, laat staan ​​voor andere mensen. "
Haar ogen, fonkelend van passie, zochten de diepten van mij, als om mijn gedachten te doorgronden.
Ik begon ook mijn amoureuze passies te voelen opgewonden door haar warme omhelzingen en kussen.
Ze hield me stevig tegen haar lichaam, en kon het niet helpen om de harde substantie te voelen die eruit stak haar.
"Ik geloof jou, mijn Charlie, en zal je met mijn leven vertrouwen - met meer, met mijn eer!
